了撚夠未呀死賤種

呢件臭貨點解會係我老母

問你老豆